Toen de dokter zijn greep ontspande, draaide de jongen zich half om, daarmee bevrijdend van zijn opsluiting.
Neerkijkend, zag hij de groot stijf monster ingebed in een bos van donker krullend haar, presenterend een verrassend contrast met zijn eigen kleine lid, dat tot nu toe nauwelijks was uitgevlogen met een zijdeachtige dons er omheen.
Ach ... zei de dokter, die de blos van opwinding waarnam bij het zien zijn superieure lul gaf de jongen, "wat een schande is het aan jou om me te dwingen om je op deze manier te slaan, zonder mijn broek.
Ik moet je een geven lezing - dus zit op mijn knie, dus, "plaats hem zo dat zijn mooie bodem zou tegen de enorme lul moeten drukken.
De lul van de jongen in zijn hand nemen, riep hij uit.
